遊行重心唔可以再只放喺反送中。社會信用系統係政府終極目標，大家一定要防範於未燃

係大家仲為反送中遊行緊時，港府明言放棄修例。因為已經密謀緊一個超越司法制度，可以直接剝奪人權的方案，就係社會信用系統。一旦實行，大家就只可以跟住中央意思生活，如果違反可能連基本生存權利都失去。到時完全失去人權，唔洗再送中，因為你屋企就係你嘅監獄。